今日嘅温度好撚理想

再凍啲就完美～

啱呀

理想到，今朝好唔L想起身

射波啦，好好享受今日嘅温度

究竟今日既天氣凍d 定係我既手感凍d

只要出太陽，就算零下都好舒服

短衫短褲有點凍